肚屙好辛苦

半個鐘頭屙一次

當清下腸胃，飲寶礦力

肚屙都要開post

連登是我家
和家人分享一下近況